## Техническое задание
1. Создать TextView со следующим текстом в английской локали – «Hello», в русской – «Привет»; цвет текста – белый, размер текста — 17sp, текст большими буквами.
2. При клике на экран, переместить текст в точку касания (без анимации) и поменять цвет текста в английской локали на красный, в русской на синий.
3. После того как текст переместили, через 5 секунд начать анимированное перемещение текста вниз экрана (следующий клик по экрану сбрасывает время старта анимации и перемещает текст по новым координатам), при касании текстом экрана снизу, начать его подъем, при касании текстом экрана сверху, начать спуск и тд.
4. Клик по тексту останавливает его.